%@Auteur: François Meria
%@Dif:3
\begin{myenumerate}
    \item Explique comment on procède pour effectuer la division
    euclidienne de 25 par 4 sans la poser.\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \ldots\dotfill\\
    \item Pose et effectue les divisions euclidiennes suivantes
    sur cette feuille.

    \begin{center}

    \begin{tabularx}{\textwidth}{|X|X|}
    \hline
    \hskip 2.5cm \textsf{division de $135$ par $8$} & \hskip 2.5cm \textsf{division de $254$ par $7$} \\
    \hline
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
\hline
    \hskip 2.5cm \textsf{division de $63\,279$ par $9$} & \hskip 2.5cm \textsf{division de $1\,000$ par $12$} \\
       \hline
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\
     & \\

    \hline
    \end{tabularx}
    \end{center}
\end{myenumerate}